%%% Copyright (C) 2021 Simon Paquette
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de copier, distribuer ou modifier ce travail sous les 
%%% termes de la licence LaTeX project Public Licence (LPPL), version 1.3c 
%%% ou autres versions plus récentes.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%%% 
%%% Le statut de maintenance de la LPPL de ce travail est 'maintained'.
%%%
%%% Le Current Maintainer de ce travail est Simon Paquette.
%
%
\documentclass[manuelOrdi, 12pt, french]{multidoc}

	

\nomFichierPackageCommandesProjet{cmd_multidoc_documentation}
\nomFichierInfobulles{classe_multidoc_documentation_infobulles}





%\genererPdfSousAutreNom{\jobname_\versionDeLaClasseMultidoc}

\afficherTexteCache


\begin{document}


%%% Page titre
\include{documentationMultidocPageTitre}


\debutLiminaires

%%% Table des matières
\tableDesMatieres

\debutContenu
 
\include{contenu_multidoc_documentation}

\annexes
\afficherReponses
\input{fichiers_principaux}
\input{fichierCmd}
\afficherIndex
\end{document}